美國考慮出租F-35B給台灣，在美本土訓練台灣飛行員建一F-35B部隊

作者：檳榔勒戒所

美國考慮出租F-35B 給台灣，並在美國本土訓練台灣飛行員和組建一支F-35B戰機部隊！

F-35B戰機將停留在美國本土，一旦需要，F-35B戰機部隊將飛往台海！

好似係個作者自己建議咋喎

戰機有使用次數 租同買有咩分別

F16飛左27年… 有部份已經過萬小時飛行時間

唔比自己拆解研究，同之前租電子戰吊艙比澳洲一樣，入面既電子技術好敏感，流出就麻煩